警擺酒 市民為貓狗辦冥婚

警擺酒 市民為貓狗辦冥婚

有女子帶同一對紙紮公仔到婚宴場地附近拜祭，稱為去世的貓狗辦冥婚。 溫文學攝

【本報訊】繼早前有警員在沙田、大埔及紅磡擺婚宴被網民「贈興」後，網傳又有一名警員昨晚在新蒲崗ClubONE結婚擺酒，有網民發起到場「恭賀」一對新人，警方派出大批警員在場戒備，截查年輕人，兩名女子帶同紙紮公仔在婚宴場地附近拜祭，聲稱為早前去世的貓狗辦冥婚，狗名及貓名與一對新人同名。

相關新聞：疑鋪路禁「天祿」再出賽

婚宴附近警截查途人

據了解，ClubONE得悉有網民昨會到場「祝賀」後，已用木板圍起大門玻璃。昨傍晚時分，大批軍便裝警員在ClubONE對開景福街及太子道東一帶巡邏戒備，無論男女老幼都被截查，特別是途經的年輕人更被三至四名警員問話及搜查隨身物品，令整條行人路都擠滿人群。多名市民聲稱只是路過，卻被警察無故截查大感無奈。

晚上7時，兩批青年聚集在ClubONE對面行人路，警員覺可疑上前截查，要求各人出示身份證及搜查隨身物品，並拍片紀錄。其間，兩名女子帶同紙紮公仔及衣紙到會場附近，聲稱為自己的貓狗冥婚，並謂狗名及貓名分別為Sugar及Yoyo，與網上擺酒的新人同名。

■記者溫文學

上一則
上一則
FCC靜默抗議警打壓採訪

下一則
下一則
藍絲唱國歌掀罵戰 警人鏈護送

疑鋪路禁「天祿」再出賽
馬迷斥「想人憎示威者」
馬主林大輝：失穩定象徵
保安加班 場內演習防衝擊
「馬照跑舞照跳」寓50年不變
港府憂安全 十．一無煙花
何吹雞破壞18區連儂牆
「清潔隊」圍毆 傷者請願促警緝兇
涉貼反送中海報 兩男女首遭告上庭
涉毀何君堯議辦 男生留醫明再訊
鄭國漢拒譴責何：損校譽僅能割席
跨黨議員：美國與港同行
港府官媒發功：聽證會失實
抗爭者：港在全球抗中共前線
陳太：警不受控 殘暴打壓示威
黃台仰冀國際聲援港普選
面向世界 港生手紋HK 顯示決心
入境處拒續台調查局官員簽證
華郵作者憂抗爭變阿拉伯之春
689開聲 錢大康追究浸大生
4吋餐刀變9吋長尖刀被捕學生記者：望警講事實
瑪利諾師妹跪求余黎青萍辨是非
憂福建幫施襲 full gear結伴返學
維吾爾校長處決在即 中大生聲援
太子站封出口 封不住人心
聖堂開放作休息站 教局施壓
教牧：有教友反對 威脅停事奉
「叉雞飯」大叔遭起底滋擾
迪卡儂：入口頭盔現困難
林鄭閉門對話 與建制做騷
陳智思稱四大訴求冇得傾
區諾軒「非妥為當選」料今提上訴
屯門十兄弟誓光復區會
7民主派決戰港島紅區
抗暴政人鏈圍六球場千球迷和解
FCC靜默抗議警打壓採訪
藍絲唱國歌掀罵戰 警人鏈護送
預約自首 坐輪椅出庭飛天南宵禁
「清算師」投訴3,700地段阻2,000億套丁大計
網民反對 丁屋新申請消失
何君堯累無馬跑馬會攬炒失11億投注

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

狗狗

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

雞犬聯婚

呢個識玩，下次唔知會唔會有人幫過身嘅狗同雞搞冥婚

Sugar同Yoyo
...乜香港同性婚姻合法化喇咩
定係雄犬叫自己做Sugar

Sugar daddy

吾...
法例應該管唔到動物婚姻

促進冥府社會和諧穩定